「破局建議 」民陣係時候搞番一場和理非大遊行

申請成唔成功都可以交番個波比政府
民意的展現
我哋要比人睇返人數上優勢

訓醒未?

嘗試做

11月仲講呢d 野
IE 都快過你

試下無妨

唔可以剩低手足係出面搏命
而佢地一味搞選舉

我認為乜都要試
但泛民主派都好耐冇出聲

之前遍地開花之後都試過搞大遊行

邊個批不反比你

可以一試

你話係和理非啲狗就信？你搞得成我一定出席

一試無坊

大把和理非聽民陣支笛，凝聚返力量都好

破咩局一早做左
次次都係未入場就藍旗 算鳩數啦

我哋又可以比勇武休息一陣
和理非 、銀髮族、公務員、又可以再出場

申請>唔批>一大堆人照出>開拖>有人受傷&拉一大堆人>完

我意思係成唔成功都要嘗試

而家一出真係有機會有傷亡
民陣都應該好難做

都係果句
和唔和理非唔係你揀

你想點試先？如果你想拎市民會唔會被捕嚟試 我覺得試唔過

因為我覺得黎明行動持續唔到好耐
大家睇吓自己嗰區嘅交通就知
好難晚晚遍地開花
或者大家諗一啲有創意和理非行動

冇錯呀
晚晚落街手足街坊都有危險
同埋我都想提醒返啲藍屍
成日話我地唔和平
係你唔撚批遊行

其實我覺得可以
雖然預左佢一出就藍黑橙旗
可考慮唔好再係港島搞

九龍搞

支持
雙管齊下 各有各做

就係嘗試過好多次
次次未齊人就已經被狗腰斬左